# Metamata-code-challenge-frontend

Membuat Website resep makanan;

## Spesifikasi

- Membuat tampilan sesuai contoh desain
- Tampilan responsive baik di Desktop, Tablet, atau Mobile
- Tombol favorit pada item makanan bisa di klik untuk menambahkan data pada localstorage

## Kebutuhan Sistem

- HTML & CSS
- Menggunakan framework css seperti bootstrap, tailwind, atau manual menggunakan css biasa.
- Bebas Menggunakan framework js apapun atau vanilla

## Resource

- [Link Desain](https://www.figma.com/file/RFVlJ99NQmpgIfx5AwAJiB/RecipeBooks?node-id=118%3A0)
- [Link Assets](https://drive.google.com/drive/folders/195CbiY3IwFxhPW4HcNsob8Hy2uDau6U9?usp=sharing)

## Pengumpulan

- Fork Repository ini untuk mulai mengerjakan
- Tambahkan cara instalasi/run di README.md. Jika website di deploy maka tambahkan link pada README.md
- WhatsApp ke [Qorthony](https://wa.me/08872402827) jika sudah selesai atau ada yang ingin ditanyakan
- Batas Pengumpulan sebelu waktu interview

## Link Website

- [RecipeBooks](https://aynunnissa__.gitlab.io/metamata-challenge/)

## Cara Instalasi/Run

- Install terlebih dahulu [Node.js](https://nodejs.org/en/) yang juga sekaligus akan menginstall NPM
- Clone repository, misal clone ke folder metamata-challenge
- Masuk ke folder metamata-challenge, jalankan perintah **npm install react-scripts --save**
- Untuk run, jalankan perintah **npm start**
